紅磡狗屋被高溫消毒

紅磡警署遭三黑衣人投擲汽油彈縱火
18分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】紅磡警署凌晨被人投擲汽油彈縱火，無人受傷。

警署外牆及行人路被熏黑，地下留有玻璃樽碎片，便衣警員在現場檢走碎片調查。

凌晨二時許，三名身穿黑色衣物的男子，向紅磡警署車場出入口位置投擲數枚汽油彈之後逃去，事件中無人受傷、毋須疏散。

警員在附近一帶兜截，暫時未有人被捕。

真正嘅靜靜地

原來何文田狗屋都消咗毒

仲未有狗死

link?

屌

呢單好似係屌狗，希望火魔手足無岀事

靜雞雞贏左，大大聲講

知唔知上水站以北，東鐵南行路段消咗毒未？

Well done 手足

咁衛生

Push

市民自發幫警方消毒 仲唔講多謝？

手足小心
記住短期內不斷repeat就有機會比狗捉到路